網紅空姐地板激戰攝影師4分鐘 代價出爐

今年6月間，1名人氣超級旺的網紅張姓空姐，被丈夫爆料與洪姓攝影師偷情在家中發生偷情，連兒子的床也成為2人的「戰場」，丈夫氣得提告，法院從丈夫提供的監視畫面，認定兩人在空姐家中地板「性器交流」激戰4分鐘，雖張姓空姐卻抵死不認，但洪姓攝影師坦然認罪，且有張女向丈夫道歉及監視畫面等證據，認定2人有罪，依妨害家庭罪各判2人3月徒刑，得易科罰金9萬，全案可上訴。

被爆偷吃的網紅空姐（32歲），因擁童顏巨乳在網路有超過17萬粉絲，她在20歲那年遇到老公，老公對她一見鍾情，但空姐覺得老公稍胖又大她10歲，不是她的菜，老公持續追蹤空姐無名小站，7年後重逢兩人終於燃起愛火，2013年結婚後生下1子，婚後夫妻頻在臉書曬恩愛。

空姐在今年離開航空公司，專心經營網路事業，老公還幫找攝影師，未料引狼入室，洪姓攝影師竟和空姐暗通款曲，多次在家中偷情，直到兒子童言告知爸爸，「媽媽和叔叔每天聊」，老公翻看空姐手機，驚見洪男問妻「想不想讓我放進去」、「想插，濕了嗎」、「想舔妳全身、可以吸我嗎」，妻子則回：「天天親我，天天打炮」。

空姐丈夫發現2人LINE的訊息有鬼時曾請教律師，但律師說這只是打嘴炮，要有「性器交流」才算通姦，最後空姐丈夫花了上百萬蒐證，果然在家中錄到2人偷情的畫面，今年6月間在「爆料公社」公開2人姦情。網紅空姐不甘勢弱，在臉書PO出2000字反擊文，自曝「5年無性生活」，更控訴長期忍受老公的肢體和言語暴力，雙方互相指控，一時之間成為台灣大街小巷茶餘飯後的話題。

空姐丈夫不僅上「爆料公社」爆料，也對妻子及小王提告，指控洪姓影師明知道張姓空姐是有夫之婦，但卻在今年5月17日到家中拍攝美編工作時，兩人在臥房床旁的地板上發生性關係4分鐘，被家中的監視畫面拍個正著，因此對2人提出妨害家庭告訴，且堅持不撤告。

洪姓攝影師挨告後坦承偷情人妻，但網紅空姐矢口否認，空姐的委任律師並指丈夫提出由監視畫面拍攝的性愛影片，是非法取得證據，應該予以排除，但檢察官認為，監視錄影設備所架設的地點是空姐夫婦共同住處，空姐丈夫本來就有支配使用的合法權利，因此將2人起訴，並向法院聲請簡易判決處刑。

桃園地院最後依照洪男偵查中的自白、空姐丈夫的指控及提供的監視錄影光碟、以及網紅空姐在偵查中的刑事答辯狀承認向丈夫道歉認，認為2人通姦事證明確，法官認為，洪姓攝影師明知網紅空姐是有夫之婦，卻趁工作之際偷情、破壞家庭倫常，實在不應該，但考量他犯後坦承犯行、態度尚可，至於網紅空姐因否認犯罪、態度不佳，因此各判刑3個月，得易科罰金，全案可上訴。

屌

真係連圖都冇

4分鐘

話佢坦承係咪因為有晒片咋

相都無張，有幾網紅？

10

分鐘

用一百萬搜集證據
最後罰果18萬

圖 or 老母

圖呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入到來連圖都冇
直接屌樓主老母

圖呢 片呢

moto

條女好似叫張比比

以為7年後埋單就得

片又無 圖又無
好心你就咪撚開post啦
純文字討論

其他網轉載，sorry 唔係好識

片？

未入都估到純文字post

片呢

升球大墊定童顔巨乳？

結左婚都唔分守己,抵死啦

台灣黎講， 條女好一般

大奶奶呢？

台灣bbs揾到ig...
qbeetw

唔知係唔係

點解連登咁垃圾!!!

樓主老母好唔得閒

成個雞樣出曬黎

乜撚野發生偷情 識唔識中文

pornhub都有啦

但考量他犯後坦承犯行、態度尚可，至於網紅空姐因否認犯罪、態度不佳，因此各判刑3個月

男人認罪態度尚可判3個月
女人唔認感度不佳判3個月

各位巴打坐咗幾耐

所以話

留名

所以話.......

條女假波，未整容前好唔掂

攝影師一定好型

做得空姐都係雞
同啲女落老蘭去蒲一樣

桃園

張比比

台灣呢啲質素大概6.5 - 7分

係

為啖氣啫有時

屌你 唔同樣嘅都

佢老公真係慘

究竟咩偷拍技術要俾成100萬

做為男人, 如果係比呢條女戴綠帽我覺得可以原諒

呢啲副偈咁正又天生淫賤既女人, 好難唔偷食

咁正 點忍

香港就係因為有你呢亭弱智狗公, D 女權同雞先可以成日咁大口氣
犯法都可以講到情有可願咁真係on撚鳩

係咪個個台妹都淫底

網你老母紅

又係臭雞 女權撚上水未呀

[img]

仲以為係大陸

片呢樓主老母

好想幫佢奶閪同腳

唔似咯

留

我講個男人比人戴綠帽可以原諒
唔係話個女人戴人綠帽可以原諒

又台灣

點忍

有冇人覺得條女有少少似波多野？

肯定未結婚

大佬唔好求撚其搵條片加個title就當係先得架
喱件係早幾年大陸嗰個同機司4p空姐
我而家要台妹呀

唔怪得d人成日話飛雞

生到仔 但話之後幾年無性生活…點信你

睇返呢單都幾個月前

個半鐘 又唔係低清到睇唔到
正啊

你唔比人鐘意ntr既?

之前貼過啦屌 咪撚做伸手黨啦 仲要200正皮 低質到

你班咸濕仔唔好除褲住，條片好多年前，條女個樣唔同，對波連B都唔知有冇。

寧願唔J，勿J錯人

又係舊 post 當新料

明明標題寫住代價出爐 個個就求流出 係咪真係坐咗好耐啱啱出返嚟啊

不是我的菜
btw d成日扮可愛嘅多數係公廁

不得了

記得好似呢條女 之前有新聞

follow咗佢好耐
終於等到今日

下一個av大國 台灣

多謝呀

LM

坐左幾耐就唔知
但今日 day0

娶雞既代價

Lm

4分鐘咋

唔知點解次次睇完都覺得好好笑

屌都唔係呢個 個波邊有咁細

你絲打？

娶飛雞，老襯ON9仔

邊單野? 未見過

台灣無正常女人？

完全唔撚同樣喎ching

lm

好多ON9面盲,鳩UP個TITLE就信

當年睇完段片即刻打左次飛機
條女又正又大波

收藏左，今晚先day 0

各判刑3個月咁少

j

條片要提堂 有乜可能俾你地上網睇

條片咁細波
圖片咁大波

要怎麼玩都可以
條女真係淫到
佢老公唔識寶,一定係自己唔得喂唔飽佢

可易科金9萬係咩意思?
比9萬twd就可以唔洗坐了?

係咪4:15個段片, 如果係都唔使睇啦, 冇料到全程側面屌閪又濛

幾正 係咁追撚含

點偷拍先影到第一身咁勁?

依個應該係攝影師拍黎比自己同fd share睇

ok....咁即係唔係呢個空姐啦
sowhat,呢條女都一樣咁淫,照J

女優咁

墊咗幾多野
一除bra細咗4-5 cup

賤女人 我要用打飛機制裁你

呢個似係大陸好多片個個空姐，

仲要舌埋精
正一賤女人

巴打合家平安

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外 就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍 一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交 老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss 再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛 台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛 個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿 所以話，呢個地方真係十分淫亂